1001 or 10001?

1001
10001